《大公報》記者涉打鬥被捕扣查 與梁天琦太古站爭執後報警

與本土民主前線梁天琦發生爭執的《大公報》42歲姓盧男記者，被警方今午於柴灣以涉嫌在公眾地方打鬥拘捕，現正被扣查，案件由東區警區重案組第一隊跟進。

事發於今年8月，梁與一名《大公報》男記者在港鐵太古站爭執打架，該名男記者報警指被人襲擊。警方於本月16日以涉嫌公眾地方打鬥拘捕梁，梁拒絕保釋，後獲無條件釋放。

抵撚死

哎喲喲，佢個女有個監躉老豆